依段新屋嶺真相短片，大家睇過未？ (2)

出來啦連登神探

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

1

2

未知有2，睇到呢個post 先知

3

佢係popo

why？

報仇報仇

報仇報仇報仇報仇

沒人理。。。

推

推返上嚟